# SmartContinentsWebSite

Site Web Smart Continents à développer pour Cs-DC Unitwin Unesco avec 2 étudiants PFE de l'ICOM de l'Université Lyon2.
Ce site permettra de récupérer les défis scientifiques de chercheurs et de les intégrer dans le e-departments du e-Campus